如果Messi離開巴塞......

一人一個messi離開巴塞後，巴塞重吸引到一線球星來投嘅原因...
我先:年年歐聯資格！...

我先，西班牙蒼蠅